★點解當年上帝派人拯救世人 唔用女性？

咁十字架就可以用裸女了

Feminists 已經研究緊重寫聖經，將耶穌變做女人

女人唔比係公眾場合講野，未傳教已經比亂石扔死

故事可以開頭 主角女扮男裝週街sale，跟著俾人踢爆，判釘十字架而死，死後俾變態佬X足3日，X到昇天復活